仲有食肆開放比人坐 cls

逼到香港人冇尊嚴咁踎街食飯就唔CLS?